我想拍拖

大一無拖拍 會唔會成世都揾唔到另一半

定啦

一定搵唔到 所以唔洗驚

過多幾年就會同我一樣

一諗到就黎grad都仲A0真係

自報身高體重三圍

我都想

Pmed

收皮啦

你個名